whatsapp全面被封？

啱啱個fd話係大陸收唔到msg，要連vpn先用到、有無手足一樣情況？

共享祖國榮耀

係咪襯臨國慶黎個大洗禮

我都係

抵啦 支那不值得有私隱

我fd佢最後last seen係今日下午6點
夜晚8點再on係收到msg 但d訊息load唔到

重新開機、飛行模式連wifi都唔得
最後連vpn先收到睇到d訊息
iphone user

支那人？

我係深圳用唔到 一定要用vpn

大獲了

唔通真係要用垃圾微信

呢幾日去左廣州出trip
啱啱十點幾無啦啦收唔到whatsapp message
要開vpn先得

有冇邊個vpn好用？

Vpn master ok架
不過每個月交緊費
免費成日連唔到

一卡果啲好似連Facebook ig都上到
我諗Whatsapp應該都冇問題

my fd 都係用呢個
手足你係咪都係大陸開的電話卡（非香港購買）

yes 佢地個d應該set好曬apn個d

係呀 本身唔想用香港個中國移動 太垃圾
而家咁樣block whatsapp真係可以考慮下轉會

聽說呢個VPN proxy master 係免費vpn中 比較穩定
推薦

咩啊早排劉曉波個時已經係啦

上個禮拜日我番大陸嗰陣都仲用到

my fd係大陸讀art wwwww
長stay
大陸卡月費平太多
無得揀

用免費vpn小心間野收集到你數據

好多公司都一定要join公司個垃圾大陸手機plan
好撚屌呀

不過真係平 十幾蚊個月

每日500mb？

呢個真係唔錯
課埋金好穩定 唔課有時會連唔到

我同到你個fd傾計喎
你check下望唔望到佢icon

點解我 search唔到嘅
有無link

ios：ALL Connected Co.,Ltd「VPN Master - 高速セキュアなVPNプロキシ」

長期課左個日本
好用

係陝西雲南青海西藏同深圳都用到

用大陸電話卡

求介紹
今日係西藏搭火車番深圳？

好

咪廣東移動啲月租卡 火車沿途嘅城市都用到

連登真係多支那人

喺香港都係咁 定係冇人搵我

大陸wechat出咗新條例 要你同意私隱個啲
跟手就block埋whatsapp

你肯定係你條女send黎？

你專用telegram啦

不要再說了

whatsapp唔用vpn or一卡兩地 上唔到

反而telegram近排唔知點解用得番

同志 天安門的東西

今日凌晨都仲用到
今朝就收咗皮
用vpn可以上到都無乜所謂，最撚怕連von都死埋

自膠

又封

抵死啦 又要上大陸 又要用whatsapp
一係就咪撚去大陸

大陸而家係唔係所有外國通訊APPS都BLOCK晒?

廣州連訊息都send唔到wor

有無巴打連到VPN?

番禺
用緊大陸聯通卡

呢個廣告post黎ga?

我個fd話messenger用到

又用得返，無事

遠呀

而家係大學城

我用緊vpn 頂住檔先

同fd食呀

下次先啦

天滅中共

唔理大陸

我仲係唔得
廣州聯通卡
而家上連登都要用vpn